無可否認everglow已經全面超越咗itchy同izone

今日睇完佢地新mv想唔認都唔得

嚇到連正負評都唔敢?

王怡人小姐姐一個嘅顏值屌打晒另外2隊

比面樓主 正皮左

王怡人小姐姐一個已經吊打

唔知幾有錢先可以係咁既環境屌到咁既女

ching其實而家好多場都搵到外貌女神級, 只係風塵味重少少 (利申: best friend末期cancer所以陪佢去過一兩次)
同埋kpop啲promote包裝做得好你先至會先入為主覺得佢地係天仙

好色情

吹大咗啦

係
咩超越izone真係打手/弱智先up得出

又轉會

未聽過，咩泥

出埋首歌先啦屌-.-

吹大左

everglow呢個團名嚟??咁奇怪嘅

我吹大你老母對波